[真人真事]去投票比個女義工掃到成個141app彈出黎...

今朝坐港鐵去左元洲邨投票 一出地鐵就係
一個人都無唔洗排 投工聯會個何啟明
見票站個女義工幾靚女 咪佢叫教我投囉

禁完否入完資料 佢幫我較光啲個mon
一向上拉成個多工彈左出黎 141app 300蚊泰妹當堂呈現眼前

本身諗住睇定女 投完就去叫雞
嚇到我投都未投就話有事走先
咁麻煩諗諗下都係唔投好過

咁麻煩諗諗下都係唔投好過

好過我俾人睇到牙晴deepfake

share

重點唔撚講
300蚊泰妹質素如何

一早bk左啦

嫌你cheap嫌你唔夠本土
見你叫開$10,000 no sex plan ptgf就會叫你加佢ig

圖

法子樣就會考慮下

佢真係有流出，唔係deepfake

你想投果個何啟明係民陣架，恥笑開始

即刻去睇下先

岩岩試完 都ok 大波黑lin

佢係咁掩住下面唔比睇 怕怕丑丑咁

一睇就知非典型啦 其他毛邊有佢咁風趣

邊到有

佐敦白加士街

300$?

圖呢屌你